[有圖] 明明無撳 但狂彈廣告網站!

我只係拉過 但就狂彈依個網， 仲要每次關兩次先關到

same 唔知咩事

原來有同路人

我以為中毒，但得連登係咁

you are the lucky one

仲有congratulation

我都係del app重down都係咁

same

隻app中毒？

毒登

我都係喎 做乜鳩

same here

d廣告真係唔會審批下

diu 我都係

成班Android狗

del左重裝無再出
一入呢個post又出過

屌 我仲以為我部野中毒
明明冇上咸網冇下載不知明野

x2

屌我都係

我都係

屌你老母
唔彈廣告連仔邊有錢收呀

屌 我都係
岩岩㩒入黎都唔明你地講咩 幾秒黎就黎料

屌 我都係

根本係毒黎

就係上面依個廣告， 無撳入去都照入， 仲要彈病毒網站

仆你個街， 為揾錢病毒網都照宣傳， 都唔知連登個apps 有無播毒

del app先穩陣

啱，其他廣告我無事

iPhone X完全冇事

屌你老母

迫android 用家離開

應該android 版apps 先有

same!!

連狗出嚟交代未

係咪得Android係咁

屌我以為自己做乜嘢中毒

嚇死我，屌以為press錯咩，自己彈出嚟

以為上得太多搞到中毒

開po 前無諗過咁多人一樣情況

開係創意台做乜

我部電話明明就好清白，無啦啦彈啲毒廣告，心諗無可能，原來有咁多人一樣

多人上

屌你老母連狗全家等俾人開年

推

啱啱仲想話冇事，跟住即刻見到個廣告就嚟料

認住粉紅色個廣告

一撚樣 屌你老母連狗
以為自己上左av網

仆街啦以為自己中撚左毒

再次證明an機有幾廢

係喎

仆街 一入呢個post又彈

冇喎

same, 搞到我即刻掃一掃毒

我本身都冇事
睇完po後就彈

威啦威啦

宜家啲廣告你只要手指HI到就會彈出嚟
我次次拉緊落去睇留言
拉到廣告位 佢就直接彈
一開頭都唔知咩事
試下撳住個廣告向下拉都照開就知幾咁閪

今次係乜都無撳到就出，重要係同一個廣告

same here
以為中毒

屌你老母我都係

果頁有果個廣告就會自動彈出黎

same here
你老味以為部電話中撚左毒

屌你老母連狗

#metoo

我都係，屌你老母

Same

屌你老母 係咪中咗毒

me too

一樣

垃圾連登

真係好狗

android

屌 瀨撚哂嘢

垃圾連狗 回家了

屌你老母我都係
仲以爲自己hi錯制
大大聲congratulations

屌一入呢個post全部都係呢個廣告，一路彈出嚟

dllm

係時候回家了

之前未有呢隻毒個陣
我用an機上連登網 已經有
狗黎

metoo

即刻裝返個ad blk先

連狗出黎回應下

係時候回家了
#metoo

meetoo

我以為自己問題

屌 我都係 無啦啦彈廣告 仲要部電話慢咗

same！

睇緊呢個post都係咁彈
做野啦

you are the lucky visitor

都無用

Hao123

連狗

負評係咩事

連狗搞搞佢

屌我都係 假Facebook嗰個最煩 congratulations嗰個會自己出聲
我無down app靜係用手機google chrome都中招

已經block 左個廣告，唔好意思
明天會同google 個邊反映下

屌你老母係咁彈d病毒廣告出黎想點撚樣

same
屌你老母連狗

我中左幾次招之後宜家部機真心慢左 打回覆都lag吓lag吓
今次仆街了

如果仲有同樣問題，麻煩cap 張圖，或者講果個廣告內容，等我地可以block 左佢

為賺錢連毒都放埋入黎，有冇良心

iphone用家表示完全冇事

又彈喎師兄

繼續彈緊 屌你咩

×2

要刪cookie 就無再彈

年尾放毒廣告出多幾份廣告錢

iPhone 用家笑而不語

無cap個網站嘅圖 比瀏覽記錄條link你有無用

屌 都係彈
真係只要嗰版
有樓上粉紅色廣告就彈

又彈 又話block

用chrome上先因為平日瀏覽偏好而見唔到個廣告

原來連仔係block 唔到

仲睇到 block條毛

連仔今晚開通頂了

仲彈緊屌你老母

好快就到你地啲i狗

仆街我都係咁、屌你老母痴撚線

真係一有粉紅色廣告就彈

#metoo
正宗毒登

垃圾毒link
block啦 block未呀

繼續彈 已del cookies 都無用

慘

google 自動派嫁

我都係
以為自己電話中毒

無用

仲係咁彈呀屌你

開完個網咪中咗

屌 回家了

岩岩我都係彈呢個出黎
明明冇禁到個廣告
呢啲似係有毒嗰啲廣告黎
admin解釋下喎

block條撚咩
彈完click返 電話右下角個制
佢都係繼續出
要撳3次

轉用網頁版保平安，又要洗機

以為中毒

block 左

但我頭先仲開到

仲彈緊喎老友

you sure?

**但我頭先仲見到 仲彈出嚟
即刻熄咗apps cap唔切圖

唉屌 唔用啦

仲係有問題嘅巴打，麻煩用住網頁版先
有某啲廣告搵唔到出黎，要明天搵google 傾下先

十一點正 繼續彈

無用，我洗咗cookies都照彈

岩岩回緊呢個post又彈多次

係咪連尼住中咗毒呀

仆街完全睇唔到野

restart 好似冇事

屌喇星back左幾十次先出得返去
都唔知部電話有無中到毒

same 屌

屌你老母都仲係彈呀

瀏覽器有adblock , 完全唔彈，但一用apps就彈到仆街

食屎啦連狗

連狗為咗錢...

垃圾連狗
回家

屌 宜家差唔多個個 post 第一頁就係粉紅色個廣告 都唔敢碌落去

睇一個post彈一次，仲有個有聲添

lm same here

congratulations!

返舊登好撚過

App已鏟 我個bit defender係咁出warning

連狗我屌你老母

睇呢個post果陣就黎料

我啱啱連入兩個post都有個粉紅色廣告，block左？

diu

restart完電話都無用

彈撚完未

垃圾security

我無set default browser 所以佢淨係pop up 個app option出嚟，但都係個廣告作怪
但我無揀過個option淨係禁back
所以都無cookies俾我剷
而家仲有keep住彈緊

我都奶野

失望

落廣告都唔係咁呀

其實你啲廣告細張啲得唔得

屌你老母
有廣告收入維持網站好正常
你果啲靜態廣告我都唔會block

而家你整呢啲彈出黎既廣告，閉又閉唔到，又有毒，想點呀?

批咗啦
畀得起好多錢嘅咪連彈兩次
都算畀得多錢嘅就跌粒塵落嚟都自動開
正常錢嘅就正常廣告

屌你老母 以為上完咸網中毒

等陣俾啲耐性啦，你話block就block到咩

而家仲彈緊喎

岩牙

比啲時間連仔搞啦
等google回應都要段時間

再來就del app
最多睇網頁版[/

An撞機真係得啖笑

佢話"已" block

web版都出事

最諷刺係見到佢個留言後即刻彈返出嚟

Google 可能需要啲時間先apply到
理論上粉紅色果個，依家應該唔會再見到

屌嚇撚死
以為自己中毒

應該係廣告個event listener有問題 過於sensitive

利申 半隻it dog

要入設定度關左in app browser 先唔彈

我覺得係專登咁做 因為其實粉紅色個廣告本身係正常網嚟 係第一次禁入去先入咗彈出嚟個phishing網
定係佢用個正常網嚟包裝令個phishing網過到Google Adsense審查
利申亂估

點解會咁架

我地係無權限預先審查廣告，全部都係 Google, Yahoo 等 ad network 派

收到用戶反映，發現問題後已經即時係後台 block 左嗰個廣告，Google 官方文件話 24 小時內生效

叫連狗bug fix返Android啦 一係你接手

啱啱已經寫左 email 通知 Google 盡快幫我地跟進
同埋叫佢地確保唔會再有類似 ad 再出現

幫你督促下佢

Web版有冇事？

有巴打話見到有類似情況，我地將巴打提供嘅可疑廣告已經 block 咗，Google 話最耐 24 小時內生效

如果有其他巴打見到有其他可疑嘅廣告請 cap 俾我地睇